(android)大家用開咩Browser

Tugabrowser
brave browser

chrome

Netscape

x2

Duck Duck Go

mi built-in
貪佢可以screen save成個page

Chrome

見到個mi字就知唔用得啦

Via
Full screen 超正

Safari Firefox google chrome
Safari開爆左400個tab
依家火狐多到間唔時會閃退 chrome就少用 52個

人地用得呢d機都唔爭在啦

via

睇乜要開咁多個tab

習慣唔熄

啲tab開得多會耗電多啲，同埋唔lag咩

全部都虛有其表 禁落去先refresh 係留cache啫
Lag真好似真係冇乜分別
可能係因為我係iphone

Samsung Browser

edge

downloader

閃退

明明幾年前仲講緊 "彈app"

又一詞語被入侵